"NEE--is dat zo?"
"De meeste iedereen dacht dat ze in eerste instantie.
Hij zal nooit weten hoe goed hij getting gelyncht.
Maar vóór de nacht veranderden ze rond en vond dat werd gedaan door een runaway nigger genaamd Jim."
"Waarom _hij_--" Ik stopte.
Ik verwacht ik beter rustig blijven.
Ze draaien op, nooit opgevallen ik had bij al: "The Nigger laat de avond Huck Finn was gedood.
Dus er is een beloning voor hem--drie honderd dollar.
En er is een beloning voor oude Finn ook - twee honderd dollar.
Hij komt naar de stad in de ochtend na de moord, en vertelde over, en was met 'em op de veerboot hunt en meteen nadat hij en vertrokken.
